# Цель: 
Разработать приложение, позволяющее разрешить спор: "Что
появилось сначала - яйцо или курица?"
# Задание: 
Один поток должен выводить сообщение "Курица", другой
поток должен выводить сообщение "Яйцо". В результате работы
приложения должны выводиться результаты спора, в зависимости от того,
какой поток сказал последнее слово.